有冇人覺得佢好靚

冇人睇得出個端倪

其實有J

其實係冇人睇